今日驗身報告出左......

本人今年20歲
因為保險要驗 所以走左去驗
跟住報告出左 全部都正常 但.......
屎液檢驗中白血球 紅血球都超標
而且仲有蛋白質 點算好呀
仲有冇得救呀

利申 平時少飲水 食垃圾食物多

我唔想咁快死呀

姐係咩病??

咩保險?
每月幾錢?

利申:想買

唔知
唔敢上網睇

請教你的性病醫生

唔知 老母買
大約1100左右

邊有蛋白質

170 62kg

有三個紅色+++
全部紅色都超標

死啦

如果無尿道炎癥狀的話
快搵腎科醫生睇睇
會唔會係腎小球發炎

睇醫生啦

祝巴打好運

我老母都係到可以有腎石
已經book左去check

已經book左

多謝ching

腎有事，驗完冇解釋或建議你睇咩醫生咩？

我認我抵撚死啦
如果冇事 一定做運動同多飲水

嗰個診所淨係做身體檢查
佢叫去專科睇

腎石的話有紅血球白血球唔出奇
但尿蛋白3+ 就唔尋常

睇腎科醫生會比泌尿科醫生合適

都唔知咩事

點解我果個無數字睇？

咁蛋白尿係咩事

係精神既

單位唔同

腎炎呀屌你
血壓有無唔正常呀

rip

屌 因為你健康囉
正常尿入面唔會有
唔好曬我啦

要考慮腎小球炎（Glomerulonephritis)

［img]

btw 巴打d尿都幾酸

即係咩
係咪冇救啦 係咪好嚴重

快撚d book去驗腎啦

可能腎有d事姐 無野既
唔死得 最多以後洗腎

好小事咋

@ykrahc

Book左啦

ok既

小事
事不關己 己不勞心

點ok

\|/

少飲水係少成點

我生活習慣同你差唔多

Crescentic glomerulonephritis

用少少錢check 清楚d先啦，醫好左先再買保險

買保險果d 遲d 先算

你每日飲幾多水

又唔算特別高 當然再低d 會更好
Book醫生check啦
越快搞越好

死唔去

一個可以一個都冇
剩係飲野飲
Btw ching快啲飲多啲水 唔係就

腎小球炎有好多種類、有原發性（無病因）同繼發性（由其他疾病引起）
各種腎小球炎有唔同嘅進程，好難一概而論
要確定係邊一種腎小球炎，有時要抽腎組織化驗

What that

知道ching 多謝關心

係咪成日食出面既野 茶記高鹽

一個可以一杯都冇

知道清

飯返多啲水、戒糖、瘋狂游水就無事

利申：過來人

識野喎ching

仲要成日食火鍋

分享下

睇見都...

快啲睇醫生 20歲而家改善下生活習慣重有得救

知道啦

無事嘅
今日起飲返多啲水啦
我而家日日都飲2-3L
感覺身體好左啲

即係一日八杯水？

醫畜一名

rip
尿蛋白3個+
通常腎炎
腎係唔會好返 最多都係唔變差

利申： 朋友3+ 十年後洗緊腎

其實唔洗專登咁計
總之口乾就飲啦
如果唔係遲早腎虧

8杯只係基本
最好飲多幾杯
巴打咁後生飲返多啲水做下運動應該會無事
祝你身體健康

救救me
What should I do?

又係你

Thx ching

冇朋友

洗腎

+++真係要盡快睇

最後保險仲受唔受？

係咪唔會好返㗎
有冇人答到我呀

我係check到心臟有事

首先 唔好上連登希望人哋幫你隔空斷症
然後 走去睇專科

飲清水
戒鹽
戒醃製
戒味精嘢
戒j
做運動 (黃昏前做)
早睡早起

咩保證
我之前買 咩都唔洗驗

你驗24小時 定係一篤尿？
一篤有時唔準既
你可以去藥方買試紙驗多幾次睇下點
但係快d睇腎專科

利申：1個+ 長期覆診腎科

咁你依家有冇咩病痛之類？

你係晨早第一泡尿？我之前驗尿飲咗幾杯水第二泡尿乜事都冇唔知應唔應該再驗好（依家見到尿有少少油反光）

Ching我10幾年前發現有腎小球炎 應該係遺傳 而家每年覆診 醫生話如果腎功能正常都唔會抽組織驗 因為有風險

飲食方面有無咩要注意？

我只能夠話，咁樣嘅報告一定要跟進
睇腎科似乎係最適合

巴打你之後KEEP住上黎report得唔得

保重 珍惜身體

點解要黃昏前做?

巴打祝你好運

btw 一早注重健康咪好囉 唔洗搞到宜家咁驚

Check到乜 抽血驗到有事定點？

雖然就唔肯定咩痛，不過尿裏面唔應該有血紅蛋白之類呢啲咁大既細胞。應該係胃小球出左啲問題先會令到啲咁大既紬胞走左出黎

身體有冇咩病徵出現

病*

唔關飲水事應該
及早發現係好事 睇下醫生點講啦
唔好逃避 咁後生可以搞返好既

係邊間驗？
我都想check下
但唔知邊間好

個人虧，做運動係會消耗精力，之後要時間recover, 瞓覺前recover晒先會瞓得好，先夠精力畀身體補返其他位

有某啲類別嘅腎小球炎，不必一定要抽組織確診

例如一啲對類固醇反應極佳的病例、或者係單單有少少血，而血壓/腎功能正常 之類

以前有冇試過傷風感冒時尿有血色？
可能係 IgA nephropathy

你極大機會係腎炎, 而且好大機會係慢性, 要食藥
要盡快搵醫生轉介去醫院, 要排好耐, 起碼1-2年

利申: 非假膠

99.9% 樓主一定係IGA

CHING 識波

右心房肥大，心電圖
同樓主一樣20歲

唔講仲以為樓主有咩絕症

我10幾年前就係感冒時啲尿變左深啡色之後再變血色 所以發現有病

最初有無咩原因去check心電圖？

巴打下世再見
健康飲食，做運動，多飲水
真係唔check唔知身體”好”
搞到我都想帶兩老驗下

我想問係未驗尿會清楚會驗得清楚
之前試過檢查 醫生要我收集一整日尿 二十四小時
報告係無事
但想知點驗尿可以驗到咩

冇，屋企人叫我一齊去body check,本身都怕check到腎同肝有事，因為我好少飲水又夜訓，點知正常

見到都想check下
上網睇腎炎有蛋白尿
樓主有冇?

紅血球>1000
我之前超少少 得廿一
平時啲尿已經有少少紅

牌面似腎炎喎
快啲搵腎科醫生睇睇

我D尿顏色正常

有冇抽血驗?

你係樓豬

香港最常見的腎小球炎就係IgAN

好少事姐 駛唔駛咁呀

唔係
但生活習慣同樓主差唔多

我意思係好彩我D尿顏色正常

佢走錯去你啲尿啫

飲多啲水就無野

蛋白質 +++ 就係

搵醫生啦⋯⋯

點解你唔問醫生

你點帶佢地去，家中兩老好固執，游説唔到

巴打快驗腎
急性仲有得搞
你唔理返左慢性就要長期洗血

快去驗血做biopsy

Any renal biopsy ？

驗血有冇驗creatinine
有比黎睇下

撐住呀...

本人今年20歲
因為保險要驗 所以走左去驗
跟住報告出左 全部都正常 但.......
屎液檢驗中白血球 紅血球都超標
而且仲有 蛋白質 點算好呀
仲有冇得救呀

利申 平時少飲水 食垃圾食物多

我唔想咁快死呀

This

宏利

CEOM1?

THIS你老闆

打丁太多

紅血球超咁多
巴打你射血?

tg @Fatspring

RBC >1000
巴打督尿基本上成督都係血
你一直都唔覺架咩
你個腎唔隔渣既 血管裏面啲大舊野漏晒入尿

樓主應該係糖尿，導致腎炎（白血球）再有出血的情況(紅血球)

佢啲尿冇糖喎
glucose negative

加油啊把打 我係天上面等你

美極肥婆都味死 你邊有得咁快死

屎液檢驗咁重口

叫雞叫得多奶野

樓主 我勸你一係飲多啲水 一係就買定棺材

睇到呢到 即刻去飲返杯水先

笑死
一班保險狗衝哂入黎想開單

驗下咩病先 腎炎的話 可以搵我 過來人

睇醫生啦
簡單黎講呢
平時個腎係用黎過濾D尿出黎既 但係你個腎虧左 D窿太大 連D血都濾埋出黎

因為驗錯屎液?

戒丁啦

邊到驗 幾錢

都唔知你做乜尻

早訓 10:30或之前
每日最少10杯水
早餐一碗白粥 （唔加任何調味）
停所有垃圾食物 （忍唔到就放入口但唔好吞）
每星期最少2日30分鐘出汗運動
做到既3個月後再check

88

>1000 你平時痾尿唔覺得啲顏色有問題架咩

report 依隻死波台狗

波台狗 = 賤種

健康生活無問題
但樓主而家似腎炎已經發作緊
唔應該再推遲求醫

個腎有事 你應該有驗埋血架啵 腎功能點先

戒糖
糖 影響一生

Ching小心有機會驗完之後買五到

下世小心d

點解買保險驗身會比你睇番個report

危疾

一篤尿

抵啦 個個都係出事先識改變生活習慣

屌你唔好害人啦
萬一係腎功能障礙掉返轉頭要限水呀

如果尿有蛋白，驗血會準確d，男人d 分泌前列線同精都有蛋白質

如果有白血球紅血球就可能個腎有問題，要去checkcheck

屌你問醫生啦, 上黎問連登仔係唔係白撚痴

祝你無事

睇醫生啦
腎病有8成天生,20歲先發病
我家姐就係咁,快撚D睇醫生

好小事姐

睇中醫啦
之後一世嚴守飲食，作息定時

生長線重係向上，邊有咁易死

但！
你如果咁on9因無謂驚恐，就會體重突然下降，之後又會懷疑自己有cancer，屈出病

呢句真

巴打係咪包皮過長吖
快啲去深圳醫院割割包皮先啦 好似做緊二人同行一人半價嘅優惠呀依家

泌尿系統某一部分發炎 3+蛋白好高 快啲去睇醫生咪上連登問

有無人同我一樣飲返杯水定定驚

+1

痾尿有泡係咪一定有事

即係驗完仲有無保險?

師兄好撚大獲，
9成9腎病，去公立醫院應該即刻有得入院，去瑪麗啦，全港最好醫院

半腎科專家

驗身自己俾定保險公司俾埋

睇見呢個post即刻好驚 樓主平時生活習慣係點
等大家警惕下

同意
睇開腎科醫生